其實係咪真係要認真遁正式途徑問美國有無派FBI黎對付香港人？

并要求美國有關方面回覆

懷疑有人冒認FBI 其實好大件事

屌啦星成副武裝蒙晒面主動確認身份,唔通我話佢講大話呀？

push

PUSH

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

美領

不如直接問FBI

要推呀！
香港黑警係記者面前冒充FBI!